有冇人有衝動想bam晒D留言乜乜師物物師既user

你地真係好撚煩

Block人師

衝動師

又block兩件

唔係印仔專登咁做黎膠化當初抗爭個班人員咩

我一直都覺得佢鬼鬼地

越黎越多人個個post都乜乜師咁留言，根本全部pr

班友真係世界級煩

好煩師

啲人係印度果個post派膠有乜所謂？棋靈王開親post都鮑姐到2046。

問題係個個post都係咁